鴻福郎去左邊

無人識佢呀

捐返入佢老母個閪